保皇黨眼中釘的羅冠聰，依家保皇黨會有咩感受？

羅冠聰去見英國+美國+澳洲官員..........

英國就彭定康
美國就國務卿蓬佩奧
澳洲就最高外交使節會面共晉晚餐

保皇黨+西門梓+周浩頂+李家超 表示 ：
好嬲好嬲

1. 西門梓去狗屋報串羅冠聰違反國安法
結果話自己求助無門

2. 周浩頂串串眾志 串羅冠聰流亡
結果眾志解散後+羅冠聰國際線越玩越大

3. 李家超一世都未試過同外國高級官員見面
心裏應該好葡萄又要好嬲好嬲
之前仲要想拉黃台仰，結果得個吉

4. 姐姐就唔洗講🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

5. 基本上保皇黨想搞冧國際線.....根本搞唔到

羅冠聰做到保皇黨／港共政府官員做唔到嘅野
佢地心裏應該唔只好嬲好嬲

支持港共出兵，教訓外國勢力

李家超好撚垃圾
任由國家俾人蝦

咪又只係會話佢勾結外國勢力

佢地已經定格左遺臭萬年
最好情況個個將來都要坐監
夠高級既，比人吐口水銅像都會有

支持政府派出三萬精英捉拿海外國安法犯人回港

成日串鳩人 又以為歐美唔敢做咩
依家玩大左被人調轉頭玩到含家被制裁就笑撚死

我估佢好快會見EU高級官員，之後到日本

邊個仲攞見過蘋果教主來打飛機話

保皇狗:好嬲好嬲

真呀 希望港共唔好得把口
係就用國安法拉晒啲反共分子

同意 3萬警隊加解放軍出征 羅去邊就掃平果到拉人

最弊周庭出唔到境 如果唔係佢打日本線fit晒

早知比佢地選 日日派消毒液比阿婆好過啦

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

派三萬黑警拉埋蔡英文
容易統一台灣

DQ 羅冠聰
之後再出國安法逼走眾志

結果玩大咗

仲有其他手足都會打日本線
出唔到境都可以用視像

派三萬黑警拉埋蔡英文
方便統一台灣

擺明係

吹咩

成班奶共閪, 含習大條腸就有粉

斷頭枱好啲

我諗孽瘤最嬲

退休冇得去美國玩

想知熱狗同白兵點諗

港共幾時派三萬皇軍討伐大英同美帝

推光復香港 時代革命

羅冠聰就風生水起，但連登仔呢…

云伯直接見侵侵（ff嗰陣）

又一隻
人地眾志成班人喺反國教已經企咗出嚟
嗰時大部分香港人仲係港豬
佢地幾個坐監時，有幾多人關心佢地？
而家見人地做leader就葡萄，唔問下自己呢幾年做過咩？

三萬兵力？

成就高過曬每一隻親共派走狗 仲保留到尊嚴贏到尊重

無志氣係一回事
佢地又廢又柒無尊嚴比人睇唔起係事實

越搞越衰
中國包圍網已經幾近完成

藍屍 保皇黨 李家超 繼續 : 好嬲好嬲

1. 西門梓去狗屋報串羅冠聰違反國安法
結果話自己求助無門

邊度有得睇

事後孔明，羅冠聰流亡，眾志解散，羅訪英，全部是美國部署。

李梓敬舉報羅冠聰違國安法 指羅美國聽證會發言涉分裂國家

推香港獨立 唯一出路

其實全世界撐香港人都畫公仔畫出腸

班奶共狗而家係末日倒數緊
我諗佢地唔得閒理羅冠聰

咁明顯違反國安法既行為 肯出動拉人未
李家超唔係好撚串架咩 出兵啦 做咩唔出兵

pretty boring

泛民表示：提子

人家唔恨到未定 只想見中共高官

英國佬時期 保安司好撚大權 基本上係香港秘密警察頭子 郁啲土共間諜唔手軟 聽過話直頭先捉去𠵱家堅偉樓𢱕一鑊先 之後send去白屋 好似係

英國佬就係行呢套 俾你入嚟玩 玩玩吓變藍絲

繼續 好嬲好嬲

香港唔駛麻煩祖國出兵
狗隊已經足夠打敗小美小英小澳

推

佢個女好快係 英美返黎陪老母

中共表示好嬲